(引戰）前鏡頭真係極無謂，白痴港女傻仔先用！！！！！！

前鏡頭真係極無謂，白痴港女傻仔先用，取消佢就係最好ge消滅m字額方法!!!!

以後前置鏡頭一律外置!!!!

Face ID?

秒撚咗個post

唔係引戰，純粹引屌

改用身體值入晶片就唔洗face id

做生意唔洗視像會議？

外置囉

工人姐姐

tim cook個死想法，無3.5mm有咩辦法？藍牙或外置囉。。。

iCAM

第時前置後置鏡頭都額外買，咁就可以賺大錢。

tim cook話個mon非常晒電，cut 鬼埋，改為外置，用鍵盤打好了，又賺一筆。。。
ram其實只是慢少少，下次1gb ok ，想快d外置啦。。。
其實icloud好夠用，幫我cut q埋個容量，改外置啦。。。

啲廠商會唔會濕鳩到加返個舊世代自拍鏡係後面比人用

倒退返外置

係囉
變iphone shuffle , 無mon, random打電話

冇用就唔會咁多人買自拍棍

可以外置

唔見電話點影個賊仔相？？？

On9，個賊可以自己插返個自拍鏡黎影自己相架嘛

笨賊

毒撚個世界係圍住自己轉真係無講錯

Face ID 唔係鏡頭